啲人成日話女人善變 男人咪又係

點解男人可以變得咁快 明明幾個鐘前仲諗緊同你去街去邊到好 繼續wts都係秒回嘅 之後可能太夜我當你傾傾下訓著左啦 到第日晏就你唔搵我 我當你返緊工 到夜晚應該都收工啦 再wts佢都係唔理我 仲要佢係有online 之後佢online都係無視我個msg

男人真係變得快🤷‍♀️

利申:曖昧關係

人地可能同時同幾條女傾緊呢

岸鳩，男人最專一，永遠都鍾意18歲女仔無變過

同佢出過一次街 如果係唔岩嘅話 出完個次之後 佢可以慢慢唔理我架 但佢又無喎 都係秒回

過來人，人地搵到個更加想傾既唔好中個頭落去啦最後只會搞到自己好醜怪

但唔洗一瞬間變得咁快呀 前後唔夠半日喎

咁你自己斷正啦